［自爆］你問我答

爆咪爆驚你伯母啊

身份證號碼係咩

用電話號碼同你交換

此post已完

可唔可以貼碌鳩上黎

Bam